有時諗其實自己人生係咪一個局

連自己都以為自己想點
定還是
只係身邊人想自己點
自己迫不得已
都要催眠自己
洗濕左個頭
進退兩難
唔係你話自己唔配
就可以甩身
講白d
你知你永遠做唔到
好多野
迷信努力盞註定失望
但偏偏太多人
好似着魔咁
以為付出就一定要點
其實諗到呢度
真係有d驚
好似自己人生
註定為左滿足人d咩
同時亦註定失敗
天生註定背負太多
註定體力不支
由細到大已經好想走
小學宿營唔願走
中學鬼佬問路
之後問自己大個想做咩
答佢想做流浪漢
大學有人訪問
問自己畢業後有咩想做
答佢唔好有人理自己煩自己就夠
而家諗返
原來成世人
潛意識都想擺脫d咩
而做所有野
只為到最後有得甩身
而唔係為左件事本身
為左自己
可惜好似頭先所講
註定失敗
註定力不從心
人大左
好似真係冇心願
自己都只不過係個人
血肉之軀
人生匆匆
其實已經冇太多想做
只想揾到最後歸宿
人大左
邊度都唔想去
只想匿係被竇
一係返工
成班麻甩佬圍埋
就係唔想見人
解決唔到就逃避
現實太殘忍
冇一日唔係教人心碎
眼淚心裏流

幾時搵返個伴